【集思廣益】大家一齊諗下我哋可以點贏

贏嘅意思，我理解唔單單係五大訴求，而係香港擺脫支共嘅控制，並且享有民主政制，真正建立屬於我哋嘅香港（利申：全部係講長遠，唔係一兩年嘅事）

首先簡單解構香港嘅權力核心，就係中共+商界+建制政黨嘅龐大管治集團，並以軍警作為鎮壓機器，我哋要對準呢四樣嘢去攻擊，而實贏嘅方法有好多，我盡量list out

針對中共
國際戰線：歐美多國同時對中共實施強硬制裁，中共收皮；宣布中英聯合聲明無效，香港暫時歸英；聯合國派維和部隊進駐香港，成為中立之地；連結真。外國勢力去支援革命，例如大量資金和武裝
中共戰線：黨內溫和派鬥贏習近平，結束獨裁；革命輸出去中國，中共因內戰而亡；支爆

針對商界
經濟戰線：股票系統失靈或證券業大罷工，香港停市；建立真。黃色經濟圈，切斷中共水喉；中共玩死商家，大家反面
工運戰線：而工會聯盟推動改革，推冧而中共為首嘅商家；而持續多年的工運和罷工，令香港的權力集團出現內部改變

針對建制
體制內路線：用極懸殊民意直接壟斷議會，奪取立法權；持續派人進入政府及建制政黨，他日掌權之後反轉豬肚

針對軍警
勇武抗爭：取得武裝成立革命軍，開啟全面內戰，香港北愛化；殺死高官或軍警首領，直接奪權；軍警因不同原因倒戈

大家一齊集思廣益下

尤其覺得冇乜目標，有啲迷失嘅時候，就一齊諗清楚我哋嘅目標係咩

推

離間中美兩方
挑起兩方人民互相排斥情緒
引發ww3

只要其中一個方法成功，都已經可以贏

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

呢個係「歐美多國同時對中共實施強硬制裁，中共收皮」嘅進階版

我個人只對軍武建設比較有意見同建議，先留名，晚上覆。

打長期戰一定要玩滲透

但我覺得軍武係最難，因為國際社會唔會俾香港真係內戰

其實一定係

一定要做無間道，對家都著黑衫上gear玩滲透

一定係文宣鍵盤戰！

兩條線
對內：唔一定宣傳政治野，但係支共刪既就同佢地散播，對著幹，等佢地1好忙，維穩成本增加，2內地增加反對聲音，各自爬山。
（甚至提供免費VPN）

對外：同樣散播支共唔想比人知既故事，特別係會影響投資信心果類，國際戰線，影響外匯（唔好忘記維穩係要錢既），支共政府無錢會刮地方，地方會壓人民。其實而加已經開始左，要食住個勢。

記得隱藏身份，否則會被失踪。

麻煩繼續幫推：
咋咋林啦！連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

同埋網軍！
點解重要？唔重要支共同蘇聯唔使比咁多錢請三毛五毛打世界戰啦。

網上戰線要繼續以甴近平同六四留名來驅魔

逆向思考：中共真係會單純因為歐美外交勢力而放棄香港主權嘅可能性一樣係低，所以要多邊發展

滲透建制陣營真係好緊要
唔只繼續發展偽建制黨
仲要入真建制陣營甚至共產黨去攞情報
最後分化、篤灰、割蓆，任務完成

遲啲好多80後or above可能會移民
但係可唔可以唔好放棄香港

一係滲透海外中共勢力
一係建立外交團隊

講返轉頭，要搞情報任務
首先就要有地下組織同溝通渠道
冇得用連登同TG channel傾秘密任務
問題係一個去中央化嘅秘密組織可以點run
定係分散秘密小隊各有各做